未開市美期已經破頂，開市咪升上天？

而家加入牛軍仲嚟唔嚟得切？

習同侵會傾得掂 我唔信

牛到G20最後1日， 反手put

我都係咁話，咁我而家開始call

屌 係咪入得太早 2960入 升到2964就插 而家2940

走一走先